{"created_at":"Tue Oct 18 17:54:50 +0000 2011","id":126355573586399232,"id_str":"126355573586399232","text":"Kan @Samsung och @Apple sluta sl\u00e5ss om kunderna i r\u00e4ttssalen och med v\u00e4rldens b\u00e4sta produkter ist\u00e4llet s\u00e5 blir det mycket b\u00e4ttre!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87520171,"id_str":"87520171","name":"Bo Daniel Ny","screen_name":"bodanielny","location":"Link\u00f6ping, Sweden","url":null,"description":"Socialliberal pappa till tv\u00e5 sm\u00e5 varav en p\u00e5 bild h\u00e4r.","protected":false,"followers_count":29,"friends_count":108,"listed_count":1,"created_at":"Wed Nov 04 20:06:21 +0000 2009","favourites_count":1,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":412,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1796224278\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1796224278\/image_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"}