{"created_at":"Tue Oct 18 19:05:12 +0000 2011","id":126373281099026432,"id_str":"126373281099026432","text":"Twitter int\u00e8gr\u00e9 dans ios5, mais le correcteur fran\u00e7ais ne conna\u00eet pas ce mot et propose titrer... Peut mieux faire comme int\u00e9gration @Apple","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47355338,"id_str":"47355338","name":"kokola","screen_name":"k0k0la","location":"paris","url":null,"description":"Radio France...web... mobile... vivre.... partager...","protected":false,"followers_count":152,"friends_count":154,"listed_count":4,"created_at":"Mon Jun 15 15:05:16 +0000 2009","favourites_count":1,"utc_offset":3600,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1350,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B6873D","profile_background_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_background_images\/583841585\/xabb16bc296a93d92ada17bdabbc41cb.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_background_images\/583841585\/xabb16bc296a93d92ada17bdabbc41cb.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/263973657\/mrtv_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/263973657\/mrtv_normal.gif","profile_link_color":"A8C044","profile_sidebar_border_color":"E6CFAA","profile_sidebar_fill_color":"86B2B6","profile_text_color":"D2E6AA","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"}